毛主席：中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。

#不割蓆

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

We connected

全民抗共